# Getting Started

پروژه ساده انتخاب واحد دانشگاه با سه موجودیت درس و استاد و دانشجو
### H2 database
### Spring jpa
### Spring security
### Slf4j Logging
### Swagger ui
### Restfull Exception handler

فایل پستمن جهت اجرای رست ها قرار  داده شد
 با تشکر